俾gym房班麻甩佬視姦真係好撚慘🤬

話說今日諗住去gym房跑步修吓個肚腩仔
一入到gym房班男人已經眼望望
我跑咁耐啲男人視線真係無離開過我

好心你地唔好咁變態啦好嗎？

今日大約著成咁，普普通通都咁多人望

咁你咪買部跑步機返屋企自己跑囉，嘈

淫閪交配look

個個女仔做運動都係差唔多著法㗎啦！

證明你有吸引力

其實知道條女IG係咩未???

請善用起底功能

gym room 好多基佬
小心屎眼係啱嘅

咪玩啦 我都未話你distract我做gym

屌，男人搵女人，gay佬一眼就睇得出啦

好撚正

ig呢

污染gym房

IG?

班仔心諗：死八婆著成咁同我地爭仔！

好可愛!!

借刀？

唔會咁gay呱

咁你咪大方群P